攪大台其他唔緊要, 由佢攪, 邊個攪就幫佢按摩, 就係咁簡單

所以唔洗話叫邊個唔好攪, 只要邊個敢攪就同佢按下犘
仲好, 快D顯現唔洗比呢班人埋伏, 到時會同左膠一樣害死大家